你班屌人係順民嘅分化撚收得皮未

收嗲啦分化撚

唔好將你嘅悲憤發洩返喺自己人身上
乜撚嘢抵做順民呀，唔識反抗呀
你哋知唔知你哋講嘅嘢同五年前啲屌鳩和理非嘅衝衝子一樣呀
嗰班心淡撚六月都衝撚晒出嚟喺度認屎認屁
幾經辛苦打咗成個月先令佢哋一係收聲一係做返實事
你哋啲屌人順民嘅廢話唔係代表其他人真係唔識反抗呀
係你哋自己無堅持落去嘅意志呀

要醒就醒咗，未醒嘅俾你屌完條氣又唔順，咁屌嚟做乜呀
屌係唔會令人醒架，得你打咗飛機好撚爽架咋
呢度係連登嚟呀，要醒醒晒架喇

聽日入機場，今晚做文宣
其他全部都係廢話

唔該所有人喊完嬲完，用半個鐘認真諗下自己可以點升級

唔好鬧，但每個話自己好撚嬲既人都要反思自己可以點升級

唔記得講
六月出嚟認屎認屁嗰班我觀察九成最多只係瞓過街而無企過最前
即係同而家班冷氣撚屌咁上下
當年最前甚至一六年都有出嚟嗰班全部由頭到尾都做緊實事
如果你哋真係認同啲心淡撚嘅話
諗清楚你哋到底同緊啲乜嘢人一齊企喺高地上面屌人

諗清楚呢句嘢咩意思
唔只係叫你哋唔好行錯棋

Push, 請停止分化, 停止互屌

出面好多人屌消防
屌人唔夠出力
屌人有一絲快樂

再唔停止就會步上日本社運舊路

推

已經集齊十隻優質連豬，我去瞓先
即使你哋係心淡撚，我都唔會放棄你哋
如果我放棄你哋嘅話，我就同你哋一啲分別都無
瞓醒再撐過

瞓醒再推過